四眼：我係首名被DQ師

😎✌️

拆大台

做乜9

被DQ都勇武過人

好撚on9